理性分析：幾樣野請第日出來行嘅人留意

我知我p牌，但是都請大家聽小弟講幾句關於日後我地應有嘅對策/心態

其實今日出來行之前我地大家都feel倒入夜警方會有大行動，由琴晚喺linhk吹奏咩今日end game 到中午中環一個人都冇拉就好似留力籌備緊今晚禁，夜晚7-9點禁順攤比我地好多人用地鐵返屋企簡直一反常理。所以今日夜晚個慘況是有好多先兆。因為我哋哩到晏晝太多人同普通市民警察根本唔夠薑做得太過分所以先比你散禁啲人；反正捉唔曬，到人數少啲剩返啲戀戰嘅先會為所欲為。有呢啲情況吾該大家下次屋企要人啦。其實唔係靜係今次，800幾個手足大部份係喺接近夜晚被人捉，所以唔該大家朝早勇武完夜晚be water 禁返屋企，吾好人留你留，自己判斷危吾危險，值吾值得留。

另外今日出左好多溝通上嘅問題，大家唔知幾時㖔幾時留，幾時比人夾。自從多鬼出現，有人講野大家又可能質疑消息來源，又唔知自己應該做啲咩。所以以後建議大家日後組隊搵啲信得過嘅人至少兩個人一組分別分佈喺隊頭隊中隊尾，交換消息，更易掌握情況自己判斷應該做啲咩。

心態上，我地唔應該仲一開波留力，已經冇野好試探，佢地做到好盡唔係講笑，當你昆蟲類禁殺無赦。

見倒有鬼拉人應該立刻馬上撲底佢，以人數制勝。幫佢解除武裝然後分比前線，出現左一兩次禁嘅情況就一係冇曬鬼一係downgrade曬佢哋啲武裝以免比我哋搶左。

唔好帶氣槍，帶槍嘅係鬼

另外出去行嘅時侯，應該自備一啲適合自己用作自衞嘅武器，反正如果吾係比人拘捕都吾會比人查袋，話曬依加返屋企嗰段路先最危險（元朗）。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我知我p牌，但是都請大家聽小弟講幾句關於日後我地應有嘅對策/心態

其實今日出來行之前我地大家都feel倒入夜警方會有大行動，由琴晚喺linhk吹奏咩今日end game 到中午中環一個人都冇拉就好似留力籌備緊今晚禁，夜晚7-9點禁順攤比我地好多人用地鐵返屋企簡直一反常理。所以今日夜晚個慘況是有好多先兆。因為我哋哩到晏晝太多人同普通市民警察根本唔夠薑做得太過分所以先比你散禁啲人；反正捉唔曬，到人數少啲剩返啲戀戰嘅先會為所欲為。有呢啲情況吾該大家下次屋企要人啦。其實唔係靜係今次，800幾個手足大部份係喺接近夜晚被人捉，所以唔該大家朝早勇武完夜晚be water 禁返屋企，吾好人留你留，自己判斷危吾危險，值吾值得留。

另外今日出左好多溝通上嘅問題，大家唔知幾時㖔幾時留，幾時比人夾。自從多鬼出現，有人講野大家又可能質疑消息來源，又唔知自己應該做啲咩。所以以後建議大家日後組隊搵啲信得過嘅人至少兩個人一組分別分佈喺隊頭隊中隊尾，交換消息，更易掌握情況自己判斷應該做啲咩。

心態上，我地唔應該仲一開波留力，已經冇野好試探，佢地做到好盡唔係講笑，當你昆蟲類禁殺無赦。

見倒有鬼拉人應該立刻馬上撲底佢，以人數制勝。幫佢解除武裝然後分比前線，出現左一兩次禁嘅情況就一係冇曬鬼一係downgrade曬佢哋啲武裝以免比我哋搶左。

唔好帶氣槍，帶槍嘅係鬼

另外出去行嘅時侯，應該自備一啲適合自己用作自衞嘅武器，反正如果吾係比人拘捕都吾會比人查袋，話曬依加返屋企嗰段路先最危險（元朗）

勇武真係要有陽光個陣開始勇武
咪等入夜啲人散先勇武

轉到全世界一係拆一係跳閘
airdrop/fb話比人知點解要跳閘